ÅLAND好臭

每次行過都想嘔
到底咩味